覺唔覺龍卷風最後嗰段不知不覺係成首歌最好聽

好易loop上癮，副歌反而冇乜特別

GEM嘅版本最好聽

段rap做多咗

最後果段之前個鋼琴solo 最靚仔

點解周杰倫啲歌 隔完一排聽返都可以咁洗腦

因為佢真係天才
其他果啲幾紅都做唔到佢一半咁有feel

漿d歌唔岩loop
會煩

最洗腦都係半島鐵盒

舊碟隻隻歌都可以拎黎做主打 以父之名 晴天 七里香 黑色幽默 新歌就

返得大陸多成陣蝗味出哂黎